Fichiers envoyé par Stéphane Ayache -> version du code wConcatMB_wConcatChan mais avec des optimisations (utilisation de tenseurs qu'il concatène plutot que des liste, essai avec une fonction de Keras appelé while_loop qui permet de faire des boucles (de façon opti?))
